<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Erick RH</title>
    <link>https://erickrodriguezh.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Erick RH</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://erickrodriguezh.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ruta de aprensdizaje Launch X</title>
      <link>https://erickrodriguezh.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erickrodriguezh.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi ruta de aprendizaje:
-Yo empeze desde un inicio con la mision onboarding, Me parecio muy divertido y sencillo de seguir las instrucciones de los ejercicios. Eso no quiere decir que no haya tenido dificultades, pero logre resolverlas. Despues devido a la escuela me perdi de la mision Front-End, Cosa que lamente mucho, pero al enterarme de la posibilidad de seguir en Back-End, fue un sentimiento de alivio y emocion. Estoy muy emocionado por esta parte del curso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollaodr de Software</title>
      <link>https://erickrodriguezh.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://erickrodriguezh.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>!HOLA!
Para mi la cultura de un desarrollador de Software Profesional se basa en las siguientes Valores y Aptitudes:
-Conocimiento -Honestidad -Clidad de Trabajo -Creatividad -Versatilidad -Comprometid@</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://erickrodriguezh.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erickrodriguezh.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
